指原莉乃玩抖音玩到比支那人打電話

抵撚死啦

竟然登記電話 信用咭

個 app 根本就係戇撚鳩嘅 app

日本開始吹風想ban埋？